{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156297?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 산아래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する場合は、先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。 客室利用できる施設としてはIPTVや無線インターネット、禁煙屋外プール、フットサル場、バーベキュー場があり、売店やコンビニもあります。 食事可能なセットメニューも提供され、周辺には渓谷や周辺の観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいつも同じですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用できる施設はありますか？",
            "answer": "客室利用できる施設としてはIPTVや無線インターネット、禁煙屋外プール、フットサル場、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷や周辺の観光地があります。"
        },
        {
            "question": "食事は可能ですか？",
            "answer": "食事可能なセットメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店やコンビニもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 347
    }
}